直播一半去洗澡，女星忘關鏡頭全看光

直播一半去洗澡…E奶女星忘關鏡頭全看光！躲在家狂哭3天

直播主「元元」有著可愛面容和E罩杯魔鬼身材，加上呆萌性格頗受歡迎，粉絲專頁吸引超過10萬人追蹤，不過她坦言，曾因洗澡時沒注意到鏡頭位置，裸體全被網友看光光，「我關在家裡哭了3天。」

據《周刊王》報導，元元曾在某次出國時，開直播和網友互動，進行到一半她就先去洗澡，卻沒發現鏡頭拍到了鏡子，鏡子剛好照著浴室，等於她的裸體全被看光且完全不知情，「20分鐘後我洗完出來，發現直播被下架，才知道有拍到不該出現的，粉絲為了保護我，還瘋狂送禮物，讓禮物擋住我的裸體。」

on99

屌你老母

屌

我屌呀

噢噢 噢yeah

Cls

好想俾佢抱著屌

相都無張會唔會假左d